真係唔明點解高登連登仔會當麥明詩同馮盈盈神咁拜？

麥明詩、馮盈盈呢兩位黃絲港姐
近幾年比高登同連登仔捧到上天
話咩「良心港姐」
我真係唔明有咩良心
作為黃絲
平時應該會屌下CCTVB
但點解又走去參加CCTVB搞既選美？
其實唔只呢兩個
袁彌明比佢地仲落力屌CCTVB
但成日話自己係前港姐
係咪自打嘴巴？

Up

馮盈盈好似無乜人提喇喎

麥明詩不嬲講一套做一套, 咁撚女權主義又去選美??